真心覺得跑馬拉松d人真係痴線

由紅磡跑上羅湖再落太和，坐火車都九個字啦，仲要用腳跑，係咪痴撚線架！

我未跑過步

但試過追巴士 兩個街口都已經攰到嘔

渣ga

重點:未跑過步

咁跑真.馬拉松個d呢？

係
所以好多人死

真心佢地毅力一流 特別係持之以恆既練習
但有一批平時冇練開但突然死頂果啲就好危險

點解全馬唔直接寫返紅磡去太和再返紅磡

跑咁長已經辛苦
可以跑得快 兩個幾鐘完成果d
直頭係神級

4小時都痴線啦，雙腿唔可以停喎

做gym好過，個個跑到瘦到排骨咁

最痴線係咁早起身

多尻餘

連登仔：全部都係為左打卡